一隻熊的獨白

【一隻熊的獨白🐻】

雖則廣告都有教「企定定喺度，得正正喺度，坐定定喺度，乜都唔駛做」。但係喺九巴失物組企咗兩個禮拜，本熊其實都有啲啲掛住熊主人！只係心入面一直有個謎… 點解我咁大隻你都可以留低咗我喺巴士……

後續 -
熊主人，得知你啱啱打咗去失物組熱線: 3406 7333 認領咗我，如果你睇到此Post，我很安好，只等你快啲嚟帶我返屋企洗白白

好可愛